现在，过度修修补补的市场营销人员将会落后，并在最需要关注的组件上失去优势，这些组件包括分析、第一方策略和客户体验。 如何实现付费搜索自动化以最大化搜索结果|Matt Mierzejewski | 2022年2月3日|搜索引擎观察 
 你可以对它们进行修补，让它们沸腾，但警察可能会以“修改过的物品”为由将其收走。 监狱美食家的故事:我如何在监狱里学会做饭|丹尼尔·吉尼斯| 2014年6月21日|每日野兽 
 他能拼出所有同学的名字，他喜欢用林肯积木和Tinker玩具做建筑。 填字游戏100岁:“填字游戏之王”的奇怪历史|凯文·法伦| 2013年12月21日|每日野兽 
 (笑)KROLL:我喜欢“Tinker Stinker”这个词，因为它给人的感觉就像是真实发生的事情的标签。 《联盟》圆桌会议:演员在最有趣的节目你没有看|Marlow Stern | 2013年11月19日|DAILY BEAST 
 更像是杀手级应用和无人机世界里用过的修补匠玩具。 奥巴马在2012年竞选时为灾难做准备。 奥巴马医改没有。 Lloyd Green 2013年10月23日|DAILY BEAST 
 哦，当然，如果它能吸引一些象征性的共和党人的投票，他们愿意对价格进行修改。 共和党如何改进奥巴马医改? Megan McArdle 2013年5月10日 
 在这一点上，他说，他一点也不在乎我们是不是。 他有吃的和睡的，我们都很受欢迎。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 贾尔斯先生向修补匠投去恳求的一瞥，但他突然睡着了。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 叮叮铃从费金斯先生手中接过一把弯刀，高高兴兴地在头上挥舞着。 杰克·哈卡威的《土耳其人中的小修补匠》| 
 叮叮铃在他身边跳来跳去，敏捷得像山雀或寒鸦，不一会儿又让他尝了一口钢的滋味。 杰克·哈卡威的《土耳其人中的小修补匠》| 
 但是叮叮铃和他的仆人对女士们的这些奇怪的举动一点也不感到厌烦。 杰克·哈卡威的《土耳其人中的小修补匠》|